法唔法國冇乜朋友嘅人通常都係男人？

返學有啲女仔(唔靚)就算好文靜好怕醜，唔係點講嘢嘅，都可以有3、4個唔同圈子，可以成日約唔同fd出街。
social嗰堆更加唔駛講，真係冇乜女仔係冇fd，俾人杯另計
反而男人唔出聲只會俾人當透明，唔會有咩人理(同性都未必理)，
有一個毒撚圈子算好，有啲甚至<5個朋友

無論男女都係搵返女

所以毒撚唔應該存在呢個世界上

女人唔搵人傾計會死
毒撚自己一個更開心

yes女人去到邊都有人care

講就咁講 做咩自己一個 自己同自己分享 真係sad

女人衰極都可以上ig叫春扮慘
總會有人覆佢

毒撚就死撚開啦

毒撚冇人理

男人無女人咁需要得到別人關注

因為女人大多都怕悶
識好多男人自己一個可以有好多野做
左研究右研究已經一日

我男人都好怕悶

你女人? 係香港做男人已經好苦 仲要冇人傾計 隨咗訴諸虛擬如劇 書 動漫都冇方法排解

因為男人知道訴苦是沒有用的 而女人覺得訴苦就開心咗

你同我講冇用㗎 去同當事人講啊嘛 你唔開心唔妥佢？
咪做雙刀火雞老牛在腰間唔係你死就係我亡囉 呻到漫天黃葉遠飛都於事無補㗎

我 完全冇朋友
毒撚真係垃圾嚟

毒撚係冇得唔自己一個更開心
自己分享快樂比自己唔係最開心咩？

軟性種族滅絕既手法之一黎

番lingu識女女lol

我ive

一向都只有男人會有無朋加既煩惱
女人好撚外向
喺香港好吃得開

其實係
我數學系，可以全日一支公做數

身同感受。之前成日都唔太出聲，我本身性格都係唔太中意講野，但d 人真係當我透明，開會吖乜乜物物可以唔同我講。
而另一個新黎同事都係唔出聲嘅，但就好多人去r下水吹。真係男同女嘅分別。

其實世界好大 有心研究根本唔悶

yfyf

無朋友嘅毒絲係度